# README #

# Sina_crawler是用来爬取新浪微博用户信息的 #

Python3.6
使用可以防止人类灭绝的纯天然http库requests
自动化测试工具selenium
通过模拟新浪微博登陆的方式登陆，同时获取cookies
没有ip代理，不是每次都能运行成功，要是报错就等一会再试


### 更新：2017/5/25 ###
推翻了以前用scrapy框架写的那个，目前只能将新浪网页完全保存，还不具备信息整理的能力